你是你，我是我。

我做我的事，你做你的事。
我並不是為了滿足你的期望而存在這個世界。
你並不是為了滿足我的期望而活在這個地方。
你是你，我是我。
如果偶然間能夠彼此相遇，那是件很美好的事。
如果無法相遇，那也無可奈何。

冇女